[置頂] 一人一張 明白 啊sir做野 唔洗你教

大家入嚟放低 combine 埋，等更多人睇到多啲品種嘅警犬

等更多人睇到多啲品種嘅警犬

Push

推推推

記你老母

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動